[難分真與假] 藍絲發起罷買iPhone

屌 好亂呀 係咪手足黎

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

急急急！星期三要人！

推

香港警賊

真係有

出咗香港警狗

無賊字喔
只係見有犬字

我係警賊喎
利申 無打過

呢個社會已經癲到分唔到真心定蝦腸

太多人打個關聯字就會變成咁

點解我冇既

警犬應該仲多

係藍絲已經癲到分唔到真心定蝦腸

香港警犬

lm

我都係得呢個字
但個犬字打台灣警 美國警都會有

今時今日連iphone都分黃藍底

藍絲都有炒家驚買唔到機

蘋果發布會 新iphone來了

我試就冇囉
係咪佢自己打得多咋

藍絲點會打香港警賊呀